祖記新作客衫竟然用橙色

老婦人變潮牌

個樣好姣

吊過佢，荷蘭橙！

*高

好基